913 石硤尾中學生人鏈活動 有冇兄弟嚟參與

[img]
搞手全部都係學生 希望越多人參與越好
同時依家我地係長沙灣地鐵站c2出口收緊物資
希望得閒嘅嚟講聲加油都好
[/img]

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

自推（1/10）

自推（2/10）

自推（3/10）

自推（4/10）
仲未有人

推啊

擺緊物資站 有冇人要嚟 講句加油都好
係長沙灣地鐵站Exit C2

幫推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Push

自推（5/10）

推